新春金多寶得主另有其人 水警總部洗碗女工遭誤會中獎

一名女士手持一張六合彩中獎的支票的照片在網上瘋傳，獎金價值逾6600萬，亦盛傳該女士為水警基地餐廳的一名女工。據了解，消息在警隊內部流傳後，有內部人員晚上向餐廳求證，證實有關為誤傳，只是餐廳有一名洗碗女工的身形外貌與相中人相似，因此被同事誤會中獎。

又炒車

係咪見太高調，縮沙了

一開波開心到有d忘形 而家冷靜落黎

荒死d 人唔知佢中獎咁款 家下縮沙啦

下話

都幾流下

扮咩

兜唔番㗎喇！